%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Avanzar con las pruebas de drivers de Encoder.
    \item Terminar de documentar los drivers de los Ultrsonidos.
    \item Hacer un \textit{merge} para cada rama del proyecto ya terminada.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Nicolás Brunella continuó desarrollando los drivers del Encoder.
    \item Se terminaron de documentar en \textbf{DOXYGEN} los drivers de los Ultrasonidos. Con esto se considera cerrada la rama que comprendía el desarrollo de estos drivers.
    \item Joaquín Toranzo Calderón, Sergio Alberino y Juan Manuel Gabis prepararon las distintas ramas del repositorio del proyecto para hacer un \textit{merge} de las ramas cerradas (desarrollo de drivers de Motores por un lado, desarrollo de drivers de sensores de Ultrasonido por otro). Finalmente se hizo, primero, el \textit{merge} de los drivers de los Motores al \textbf{master} y, luego, el de los de los drivers de los Ultrasonido. La tarea no fue enteramente completada porque se detectaron al final de la jornada conflictos entre las versiones; sin embargo, los conflictos son resolubles fácilmente.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con las pruebas de HW de los MiniPi, especialmente de la plataforma 2 que no recibió validez de casi ninguno de sus módulos.
    \item Continuar con el desarrollo de los drivers de Encoders; el siguiente paso es hacer una función para testear que las funciones propuestas funcionen correctamente.
    \item Corregir los conflictos generados por los distintos \textit{merge} que se hicieron. Se propuso hacer una aplicación de alto nivel que use los drivers desarrollados para evaluar el conjunto de lo desarrollado.
    \item Comenzar con el enfoque de alto nivel de Planillas de Máquinas de Estado.
\end{enumerate}
    
\section{Diagramación de tareas}
\begin{tabular}{|l|c|c|}
\hline
Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & 04/07 - Micaela y Johnny \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & Pendiente & -- \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & -- \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & Pendiente & 27/06 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & Pendiente & 04/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & 11/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & Pendiente & 18/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & 25/07 - Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & Juan Ignacio \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & 12/09 - Nicolás \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & 01/08 - Micaela y Johnny \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & \tickyes & \tickyes \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & 15/08 - Micaela, Johnny y Alejandro \\
\hline
Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & 26/09 - Sergio \\
\hline
Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
\hline
Máquinas de Estado por tablas & Pendiente & 19/09 - Sergio y Joaquín \\
\hline
\end{tabular}
\begin{itemize}
    \item El siguiente cuadro muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
\end{itemize}
